[特攝]2020年新超人

6月中播第一集，係Zero嘅學生
對耳仔發生乜事

比人搣得多